[PC/PS4/XBOX] Call of duty : Warzone 召集所有玩嘅香港人

《決勝時刻：現代戰域》（英語：Call of Duty: Warzone）是一款由Infinity Ward和Raven Software開發，動視負責發行的免費大逃殺遊戲[1]。於2020年3月10日發行於Microsoft Windows、PlayStation 4和Xbox One平台，未來還將登陸次世代主機PlayStation 5以及Xbox Series X。本作是2019年發行的《決勝時刻：現代戰爭》的一部分，但不需要購買。《現代戰域》遊戲允許150名線上玩家進行戰鬥，並可跨平台遊玩以及跨平台同步進度。

遊戲有奪金之王和大逃殺兩種模式，並引入了新的遊戲內貨幣系統。遊戲的小隊最多為四人
遊戲玩法
《現代戰域》有大逃殺和奪金之王兩種模式[3]。大逃殺是一個流行的遊戲類型，而獨有的「奪金之王」則與遊戲中的貨幣機制有關。《現代戰域》是繼《決勝時刻：黑色行動4》（2018）的「黑色衝突」（Blackout）模式後，決勝時刻系列的第二款大逃殺遊戲。《現代戰域》與《黑色行動4》大逃殺模式的區別在於減少了對裝備的依賴，鼓勵積累新加入的遊戲貨幣[3]。遊戲單場比賽最多可容納150名玩家，高於其他大逃殺遊戲中常見的100名玩家數[4]。

大逃殺模式與同類型的其他遊戲類似，玩家需在不斷縮小的可玩地圖區域中競爭，直至剩下最後一名玩家。玩家以跳傘的方式進入大型遊戲地圖，並與其他玩家遭遇。隨著遊戲的進行與玩家的淘汰，可玩區域逐漸縮小，迫使剩下的玩家進入更狹小的空間。不可玩區域被綠色毒氣污染，位於此區域玩家的生命值會逐漸減少，如果他們不儘快返回安全的可玩區域，毒氣最終會殺死玩家[3]。與其他同類型遊戲不同的是，《現代戰域》引入了新的重生機制、遊戲內貨幣機制並更加強調車輛的作用。

遊戲中玩家控制的角色死亡並不會直接認定玩家失敗。《現代戰域》提供了一種重生機制，玩家可通過多種方式利用。被殺死的玩家會被移送至「古拉格」，與另一名被殺死的玩家進行一對一的戰鬥，勝利者會重新進入遊戲地圖。遊戲內的貨幣也可以使玩家重生，玩家可以使用遊戲中的貨幣為自己或其他玩家購買重生幣

奪金之王模式下，小隊必須搜尋散落在地圖各處的現金。一旦累積至100萬，遊戲就會進入加時賽，所有現金金額加倍，在時間用盡時籌集最多資金的團隊成為獲勝者。玩家在此模式下會自動重生

發行
2020年3月9日，發行商動視正式宣布遊戲將於3月10日發行[4][5]。2020年3月11日，動視宣布發行後24小時內有600萬人下載了遊戲。4天後，《現代戰域》下載量已達1500萬[7]。2020年5月，Infinity Ward確認遊戲未來將支援新世代主機PlayStation 5以及Xbox Series X

有冇人玩

亞洲好似真係好冷門

好好玩 好多mode
得閒一齊玩

台仔discord都係得小貓三四隻

玩過幾次WARZONE
唔係傾住玩真係好難打
D友仔次次走開晒

玩開電腦

我都係啊

睇鬼佬玩好多手制撚來係咪易玩D

c4點樣一掟出去 即刻爆
見啲人個c4一掟就爆 自己果個就要拎個制出黎禁 慢好多

大家有冇discord join埋一齊玩

ps4 手掣 連按兩下正方

pc ps4都有玩但廢，可以join嗎

可以 但係有冇人開discord

今晚開

有冇link

忘左幾日，今晚開

link

ps4 晚晚都玩

有冇人打？

Join dc:

打打下斷線

第五季開始 大家返黎啦